有冇人做完檢測未收到sms冇得返工

星期四去交左樽未收到

我已經3個月未收到sms.....
好彩唔洗有sms先返得工

2個月先啱
12月尾

交咗六日都無，打去問話要再交樽，無sms無得開工

咁慘

樓豬收到未

做完檢測未有結果都照返工

梗係未 不過照返工

我都係

我驚你會好似我咁
兩個月都未有sms

14日一次 下星期又要做

我試過交樽仔之後7日先收到結果。建議一定要有結果先返得工既人, 每兩三日就交一次。

咁先放心, 你唔知邊次會被漏左。最慘係漏左既話你就白等。